C朗代表祖雲達斯100場比賽，貢獻了79球外加19次助攻

仲係自帶1一0

痴撚線，有C朗仲勁左？

起碼有一半12碼

阿朗會唔會俾Hr 話佢係jumpy?

有數據未

29球炸

79一29
即係50球唔係12碼
29球12碼即係50球既一半以上
所以花迷無錯

今年重奪意甲

應該輸啦今年AC攞

我作為理性花迷唔會咁肉酸，
其他花迷就唔知

你理性朗迷

真係勁既 咁既數字現今當打個班一線當打都做唔到。

伊巴39歲都踢得掂意甲
次級聯賽就咪提啦

呢個真
莫奶達都返生就知道個聯賽幾廢